民建聯擺晒Banner出黎係咪可以投訴佢架？

又有人喺後門舉晒牌咁